肺炎1Q題

（1Q題）知唔知點解琴日香港第二單武漢肺炎患者俾人送咗去消防處葵涌工程部
三頁開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為肺炎患者送去消防工程部 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家